威lor 疊馬lor 英雄主義lor

好威武呀

新古惑仔

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

屌，你嗰名真係好撚on9

十二點鍾之後，呢到我話事！

未過12點就出曬嚟